有冇分析師可以分析下點解hkepc班會員可以咁撚愛國?

高登仔當年點解愛國我明
discuss大陸會員點解而家愛國我都明
咁hkepc呢?

係咪因為窮到迫住要愛國?

買親手機都係d大陸雜牌機
應該係窮到一個點先得

佢地開口埋口性價比，喜歡玩抄返黎嘅產品，一句正貨太貴去辯護，你咪思考吓呢類人喜歡追求咩質素產品，推論落去，邊個國家嘅文化同習慣同佢地高度一致